曼城2.5大送錢

1.41比狗屌

最緊要100%win

般尼2.5大

留名待笑

半場就收錢

2/1 澳職2.5/3大

2/1 澳職2.5/3大
2/1 頭場葡超 半場和 2.5小

樓主幾堅

2/1 澳職2.5/3大
2/1 頭場葡超 半和 2.5細
2/1 般尼盤0/+0.5 1.92
2/1 水晶宮盤 0/+0.5 1.97

2/1 澳職2.5/3大
2/1 頭場葡超 半和 2.5細
2/1 般尼盤 0/+0.5 1.92
2/1 水晶宮盤 0/+0.5 1.97

3/1 查維斯盤 0/-0.5 1.65

支持 有料

4/1 澳職3/3.5大

2/1 澳職2.5/3大
2/1 頭場葡超 半和 2.5細
2/1 般尼盤 0/+0.5 1.92
2/1 水晶宮 0/+0.5 1.97
3/1 查維斯盤0/-0.5
4/1 澳職3/3.5大

2/1 澳職2.5/3大
2/1 頭場葡超 半和 2.5細
2/1 般尼盤 0/+0.5 1.92
2/1 水晶宮盤 0/+0.5 1.97
3/1 查維斯盤 0/-0.5
4/1 澳職3/3.5大
4/1 利雲特盤 0/-0.5
4/1 熱刺 3/3.5大

屌你個閪，曼城個關贏唔到就唔計

師兄曼城邊關

熱狗似大唔到

個人睇好開大

2/1 澳職2.5/3大
2/1 頭場葡超 半和 2.5細
2/1 般尼盤 0/+0.5 1.92
2/1 水晶宮盤 0/+0.5 1.97
3/1 查維斯盤 0/-0.5
4/1 澳職3/3.5大
4/1 利雲特盤 0/-0.5
4/1 熱刺盤 -1.5/-2